# ИСИС

- lab 1. Связные списки. База данных
- lab 2. Хеш таблицы
- lab 3. REST Web API
- lab 4. Компиляция и установка простого загружаемого модуля ядра
- lab 5. Символьный драйвер
- lab 6. Ввод-вывод
- lab 7. Сниффер сетевых пакетов
- lab 8. Шина PCI

uname -r
sudo apt-get install linux-headers-?.?.?-??-generic

make
sudo insmod hello.ko
dmesg | tail


lsmod | head -10


sudo rmmod hello

sudo cat /dev/hello